---
title: 智人进化录——Day58
date: 2020-05-12 07:03:34
tags: Diary
---
## 计划
### 重要且紧急：
1. 英语
    1. 精简课程到1节
    down
    2. Security+单词记忆
    down，但还没背完
    3. 昨天的查漏补缺
    down
    4. 有时间的话，搞一下长难句
2. 每天准备一张课件的讲稿
注重实质上的进度，不要看太多没有用的内容。
    1. Practicel那套课程搞定，内化为培训材料
    2. Github上的开源资源，再浏览
3. 把两章内容搞定，了解自动化审计内部实现，同时也是写论文。
    1. 翻译
    2. 写论文
    3. 刷完《数据安全》这本书，内化知识点
    看到了120页，后面的内容理论偏多
    4. 开始规则编写（其实，调试着调试着，应该就会写了）
    还没开始
4. RPC课程
down

PS：这部分本来就是最重要的，完成得差不多了之后，再考虑扩展课程？
### 重要不紧急：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.00起床
早上6.35（早上写周报），中午28，晚上11.05。简直完美
2. 45分钟恢复跑+跑后拉伸+12分钟腿部+腹肌+脸颈背训练+练声，还剩5次惩罚（x10波比）
脸颈背+练声没有做，整体来说还不错
3. Java开发手册7天训练
4. DevSecOps课程+云课程
5. SRS课程
6. CS索-谢-Red
7. 毕设编程
    1. debug
    2. vue + spring开发


### 紧急不重要
1. 实习相关（三方上传、实习总结准备好）。

### 不紧急不重要
1. NISP二级


## 反省
1. 对待任务有点情绪化了，注意克制
2. 阿里云的认证过期了……

## 总结
整体7分，学习比较努力，但和计划中的预期方向有差距，似乎对实战有点胆怯？好在没做什么错事，没有扣分项。还剩15分
